Iq題 樂天熊仔 鍾意做啲咩

比大家諗3秒
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

吹喇叭🎺

吹喇叭

袋袋

J黎既喂

你心邪

我條J係生到咁

咁短？

係

咁短冇用架

有呀，拮緊浮雲

@浮雲

佢好緊

收股肌

好緊

你拮下

用手指？

用蕭

我好大支

想睇

好大支

身高45
頭身比例1:1
支野有22cm
個妹妹真開心

okay

你咁核突架餃餃

咩啊
好耐冇見你啦